「立法會前哨」今日屋企收到呢張嘢

對家靜靜雞已經陸續開始做嘢，派埋d抗疫物資收買人心

仲有唔夠一個月就截止登記啦，身邊仲有人未登記就記得叫佢哋登記，唔好做deadline fighter

附上後生仔選民登記比例遠低於中老年圖

【做左選民登記未？點樣登記？】
➡️檢查是否已登記做選民
（包括 立法會地方選區 及 功能界別）
👉🏻

➡️地方選區選民新登記申請表
👉🏻).pdf
（新登記地方選區選民將自動成為功能界別：區議會（第二）選民）

➡️功能界別選民新登記申請表
（適用於申請成為區議會（第二）/專業界別 選民）
👉🏻).pdf

➡️遞交方式
👉🏻郵寄（九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓）
👉🏻傳真（2891 1180）
👉🏻電郵方式（form@reo.gov.hk）
👉🏻上傳至政府網上平台（

———————————

P.S. 每名選民可享有最多兩張個人票（地方選區、功能組別）及一張公司票（團體選民）

#立法會 #選舉 #選民登記

Push

唔好以為贏到區會就真係贏
仲有立會依個大佬

登記做選民

推

光復立會

COUNT 唔COUNT選舉經費??????????

推1

點解免費寄?

push

推
各位連登仔女有咩理由登記率低過廢老
九月前滿十八歲就登記得

免費投寄的條件

5.14 經有效程序提名的候選人在其候選人身分根據 《選舉管理委員會條例》之規定刊登於憲報內的提名公 告後，可向正式選民登記冊上其獲提名的選區的每一名 選 民 ， 免 費 投 寄 函 件 一 份 。 但 是 在 提 名 公 告 刊 登 前 ， 有 意 行使其免費投寄函件的權利的候選人可能須要向郵政署 署長提供保證金，作為他如隨後沒有在提名公告中被列 載 時 他 須 繳 付 的 郵 資 。 [ 《 區 議 會 條 例 》 (1999 年 第 8 號 條 例 ) 第 37 條 及 《 郵 政 署 規 例 》 第 6(2)(a) 條 。 ] 。
5.15 是項免費郵遞的目的，是使候選人能就該次選舉 向他的選民投寄選舉廣告，藉以推廣或宣傳其本人。這項 安排是為候選人提供的優惠。該免費郵遞服務不可亦不 應用以投寄與選舉無關的信件、或投寄有關其他選舉的 信件或作為推廣或宣傳其他人士之用。

this？

除咗要去投票，仲要諗辦法令藍絲唔去投票

推呢個

選舉戰線網站【立會事實處】正式上線，仲有無人未登記選民？

- 分享自 LIHKG 討論區·

推推